﻿Lp.	Tytuł uchwały	Data	Tekst uchwały	Nr druku
1	w sprawie wyboru sędziego Trybunału Konstytucyjnego	08-10-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3954
			M.P. poz. 1038	
2	w sprawie wyboru sędziego Trybunału Konstytucyjnego	08-10-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3955
			M.P. poz. 1040	
3	w sprawie wyboru sędziego Trybunału Konstytucyjnego	08-10-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3956
			M.P. poz. 1039	
4	w sprawie wyboru sędziego Trybunału Konstytucyjnego	08-10-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3957
			M.P. poz. 1041	
5	w sprawie wyboru sędziego Trybunału Konstytucyjnego	08-10-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3958
			M.P. poz. 1042	
6	w sprawie ustanowienia dnia 2 października Dniem Pamięci o Cywilnej Ludności Powstańczej Warszawy	25-09-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3938
			M.P. poz. 917	
7	w sprawie wyboru nowego składu osobowego Komisji do Spraw Unii Europejskiej	25-09-2015	pdf, html	3952
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
8	w sprawie zmiany w składzie osobowym komisji sejmowej	25-09-2015	pdf, html	3953
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
9	w sprawie sytuacji szkolnictwa polskiego na Litwie	11-09-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3501
			M.P. poz. 902	
10	w sprawie wyboru uzupełniającego posła członka Krajowej Rady Prokuratury	11-09-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3830
			M.P. poz. 907	
11	w 155. rocznicę urodzin Ignacego Jana Paderewskiego	11-09-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3895
			M.P. poz. 901	
12	w sprawie wyboru składu osobowego Komisji do Spraw Petycji	11-09-2015	pdf, html	3915
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
13	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	11-09-2015	pdf, html	3916
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
14	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Jerzego Szmita	05-08-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	wniosek bez nr. druku
			M.P. poz. 739	
15	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej poseł Barbary Bartuś	05-08-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	wniosek bez nr. druku
			M.P. poz. 738	
16	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Armanda Ryfińskiego	05-08-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	wniosek bez nr. druku
			M.P. poz. 737	
17	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Jacka Żalka	05-08-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	wniosek bez nr. druku
			M.P. poz. 740	
18	w sprawie udziału Rzeczypospolitej Polskiej w pracach Unii Europejskiej w okresie styczeń - czerwiec 2015 r. (przewodnictwo Łotwy w Radzie Unii Europejskiej)	05-08-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3669
			M.P. poz. 747	
19	w sprawie sprawozdania z wykonania budżetu państwa za okres od dnia 1 stycznia do dnia 31 grudnia 2014 r. oraz w sprawie absolutorium dla Rady Ministrów	24-07-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3459
			M.P. poz. 671	
20	w sprawie upamiętnienia polskich lotników walczących w czasie II wojny światowej	24-07-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3480
			M.P. poz. 702	
21	w sprawie wyboru Rzecznika Praw Obywatelskich	24-07-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3535
			M.P. poz. 726	
22	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	24-07-2015	pdf, html	3739
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
23	w sprawie sprawozdania Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji z działalności w 2014 roku	09-07-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3510
			M.P. poz. 645	
24	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	09-07-2015	pdf, html	3638
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
25	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	25-06-2015	pdf, html	3564
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
26	w sprawie wyboru Marszałka Sejmu	25-06-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3565, 3566
			M.P. poz. 578	
27	w sprawie zmiany Regulaminu Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej	12-06-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3407
			M.P. poz. 550	
28	w sprawie ustanowienia dnia 1 lipca Dniem Sejmu Polskiego	12-06-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3467
			M.P. poz. 551	
29	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	12-06-2015	pdf, html	3496
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
30	w sprawie ustanowienia dnia 14 czerwca Narodowym Dniem Pamięci Ofiar Niemieckich Nazistowskich Obozów Koncentracyjnych i Obozów Zagłady	12-06-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3498
			M.P. poz. 535	
31	w sprawie uczczenia ofiar Tragedii Górnośląskiej z 1945 r.	15-05-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3327
			M.P. poz. 477	
32	w sprawie uczczenia pamięci Marszałka Józefa Piłsudskiego w 80. rocznicę śmierci	15-05-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3364
			M.P. poz. 476	
33	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	15-05-2015	pdf, html	3402
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
34	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	24-04-2015	pdf, html	3354
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
35	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności cywilnej posła Piotra Babinetza	09-04-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	wniosek bez nr. druku
			M.P. poz. 367	
36	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociagniecie do odpowiedzialności cywilnej posła Kazimierza Moskala	09-04-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	wniosek bez nr. druku
			M.P. poz. 370	
37	w sprawie powołania Generalnego Inspektora Ochrony Danych Osobowych	09-04-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3225
			M.P. poz. 364	
38	w sprawie wyboru uzupełniającego posła członka Krajowej Rady Prokuratury	09-04-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3276
			M.P. poz. 366	
39	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	09-04-2015	pdf, html	3316
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
40	w sprawie zmian w składzie sekretarzy Sejmu	20-03-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3223
			M.P. poz. 302	
41	w sprawie wyboru nowego składu osobowego Komisji do Spraw Unii Europejskiej	20-03-2015	pdf, html	3264
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
42	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	20-03-2015	pdf, html	3265
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
43	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	05-03-2015	pdf, html	3214
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
44	w związku z tragiczną śmiercią Borysa Niemcowa	03-03-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3191
			M.P. poz. 262	
45	w sprawie zmiany w składzie sekretarzy Sejmu	20-02-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3142
			M.P. poz. 238	
46	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	20-02-2015	pdf, html	3181
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
47	w sprawie udziału Rzeczypospolitej Polskiej w pracach Unii Europejskiej w okresie lipiec-grudzień 2014 r. (przewodnictwo Włoch w Radzie Unii Europejskiej)	06-02-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3044
			M.P. poz. 192	
48	w sprawie uczczenia pamięci profesor Haliny Szwarc w związku z 40. rocznicą założenia pierwszego w Polsce Uniwersytetu Trzeciego Wieku	06-02-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3050
			M.P. poz. 193	
49	w sprawie upamiętnienia 95. rocznicy zaślubin Polski z morzem	06-02-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3093
			M.P. poz. 191	
50	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	06-02-2015	pdf, html	3129
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
51	w sprawie wyboru nowego składu osobowego Komisji do Spraw Unii Europejskiej	16-01-2015	pdf, html	3086
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
52	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	16-01-2015	pdf, html	3087
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
53	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Andrzeja Piątaka	15-01-2015	pdf, html (przed publ. w M.P.)	wniosek bez nr. druku
			M.P. poz. 139	
54	w sprawie zmiany Regulaminu Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej	19-12-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1131
			M.P. z 2015 r. poz. 31	
55	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	19-12-2014	pdf, html	3023
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
56	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Armanda Kamila Ryfińskiego	17-12-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2975
			M.P. z 2015 r. poz. 29	
57	w sprawie ustanowienia roku 2015 Rokiem św. Jana Pawła II	05-12-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1861
			M.P. poz. 1200	
58	w sprawie ustanowienia roku 2015 Rokiem Jana Długosza	05-12-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2747, 2817
			M.P. poz. 1198	
59	w sprawie ustanowienia roku 2015 Rokiem Polskiego Teatru	05-12-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2897
			M.P. poz. 1199	
60	w sprawie zmian w składzie sekretarzy Sejmu	05-12-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2940
			M.P. poz. 1197	
61	w sprawie uczczenia pamięci Stanisława Dygata w związku z 100. rocznicą Jego urodzin	05-12-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2950
			M.P. poz. 1196	
62	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	05-12-2014	pdf, html	2982
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
63	w sprawie odwołania Generalnego Inspektora Ochrony Danych Osobowych	03-12-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2954
			M.P. poz. 1224	
64	w sprawie upamiętnienia 75. rocznicy wysiedleń ludności cywilnej z Gdyni	28-11-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2862
			M.P. poz. 1152	
65	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	28-11-2014	pdf, html	2949
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
66	w sprawie ustanowienia dnia 20 listopada Ogólnopolskim Dniem Praw Dziecka	07-11-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2813
			M.P. poz. 1073	
67	w sprawie zmiany Regulaminu Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej	07-11-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2830
			M.P. poz. 1079	
68	w sprawie zmian w składzie osobowym Komisji do Spraw Służb Specjalnych	07-11-2014	pdf, html	2870
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
69	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Patryka Jakiego	23-10-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2795
			M.P. poz. 1047	
70	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	23-10-2014	pdf, html	2838
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
71	w sprawie wyboru nowego składu osobowego Komisji do Spraw Unii Europejskiej	23-10-2014	pdf, html	2839
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
72	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	10-10-2014	pdf, html	2803
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
73	w sprawie upamiętnienia 70. rocznicy przybycia do Nowej Zelandii polskich dzieci i ich opiekunów	10-10-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2806
			M.P. poz. 940	
74	w sprawie 30. rocznicy śmierci błogosławionego księdza Jerzego Popiełuszki	10-10-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2810
			M.P. poz. 939	
75	w sprawie wotum zaufania dla Rady Ministrów	01-10-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	wniosek bez nr. druku
			M.P. poz. 892	
76	w sprawie zmian w składzie sekretarzy Sejmu	01-10-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2763
			M.P. poz. 893	
77	w sprawie wyboru nowego składu osobowego Komisji do Spraw Unii Europejskiej	01-10-2014	pdf, html	2773
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
78	w sprawie ludobójstwa dokonywanego na chrześcijanach, jazydach, Kurdach oraz przedstawicielach innych mniejszości religijnych i etnicznych przez organizację terrorystyczną Państwo Islamskie na obszarze północnego Iraku i Syrii	26-09-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2696
			M.P. poz. 891	
79	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	26-09-2014	pdf, html	2759
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
80	w sprawie uczczenia pamięci ofiar masowej zbrodni dokonanej na Pomorzu Gdańskim w latach 1939-1940	26-09-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2762
			M.P. poz. 890	
81	w sprawie wyboru wicemarszałka Sejmu	24-09-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2745
			M.P. poz. 852	
82	w sprawie wyboru Marszałka Sejmu	24-09-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2746
			M.P. poz. 843	
83	w sprawie udziału Rzeczypospolitej Polskiej w pracach Unii Europejskiej w okresie styczeń-czerwiec 2014 r. (przewodnictwo Grecji w Radzie Unii Europejskiej)	12-09-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2619
			M.P. poz. 842	
84	w sprawie uczczenia pamięci Augusta Cieszkowskiego w 200. rocznicę Jego urodzin	12-09-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2712
			M.P. poz. 836	
85	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	12-09-2014	pdf, html	2731
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
86	w 25. rocznicę powołania Rządu premiera Tadeusza Mazowieckiego	12-09-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2733
			M.P. poz. 854	
87	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Krzysztofa Wawrzyńca Borkowskiego	29-08-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2631
			M.P. poz. 812	
88	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności cywilnej poseł Beaty Kempy	29-08-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2639
			M.P. poz. 813	
89	o zmianie uchwały w sprawie powołania i wyboru składu osobowego Komisji Nadzwyczajnej do rozpatrzenia projektów ustaw z zakresu prawa spółdzielczego	29-08-2014	pdf, html	2666
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
90	w sprawie upamiętnienia 150. rocznicy urodzin oraz 75. rocznicy śmierci Romana Dmowskiego	25-07-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2084
			M.P. poz. 675	
91	w sprawie sprawozdania z wykonania budżetu państwa za okres od dnia 1 stycznia do dnia 31 grudnia 2013 r. oraz w sprawie absolutorium dla Rady Ministrów	25-07-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2445
			M.P. poz. 668	
92	w sprawie uczczenia pamięci ofiar Obławy Augustowskiej z lipca 1945 roku	25-07-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2513
			M.P. poz. 667	
93	w sprawie oddania hołdu bohaterom polskiej drogi do niepodległości	25-07-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2546
			M.P. poz. 700	
94	w sprawie upamiętnienia 150. rocznicy śmierci Romualda Traugutta	25-07-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2547
			M.P. poz. 646	
95	"w sprawie uczczenia 70 rocznicy operacji ""Ostra Brama"""	25-07-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2548
			M.P. poz. 669	
96	w sprawie powołania Generalnego Inspektora Ochrony Danych Osobowych	25-07-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2549
			M.P. poz. 721	
97	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej za wykroczenie posła Tadeusza Iwińskiego	25-07-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2594
			M.P. poz. 647	
98	w 70. rocznicę wybuchu Powstania Warszawskiego	25-07-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2623
			M.P. poz. 643	
99	w sprawie wyboru nowego składu osobowego Komisji do Spraw Unii Europejskiej	25-07-2014	pdf, html	2645
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
100	w sprawie sprawozdania Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji z działalności w 2013 roku	11-07-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2530
			M.P. poz. 584	
101	w sprawie zmian w składzie sekretarzy Sejmu	11-07-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2531
			M.P. poz. 581	
102	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności cywilnej posła Jerzego Polaczka	26-06-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2460
			M.P. poz. 524	
103	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	26-06-2014	pdf, html	2526
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
104	w sprawie wotum zaufania dla Rady Ministrów	25-06-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2525
			M.P. poz. 523	
105	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Mariusza Kamińskiego	10-06-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2164
			M.P. poz. 520	
106	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	10-06-2014	pdf, html	2473
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
107	w sprawie upamiętnienia 70. rocznicy zwycięskiej bitwy o Monte Cassino	05-06-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2376
			M.P. poz. 494	
108	w sprawie wyboru nowego składu osobowego Komisji do Spraw Unii Europejskiej.	30-05-2014	pdf, html	2440
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
109	w sprawie zmiany Regulaminu Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej	09-05-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2239
			M.P. poz. 374	
110	w sprawie wyboru składu osobowego Komisji Polityki Senioralnej	09-05-2014	pdf, html	2372
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
111	w sprawie uczczenia 650-lecia Uniwersytetu Jagiellońskiego	09-05-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2373
			M.P. poz. 379	
112	w sprawie uczczenia Jacka Kaczmarskiego w 10. rocznicę Jego śmierci	24-04-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2253
			M.P. poz. 323	
113	w sprawie uczczenia papieża błogosławionego Jana Pawła II	24-04-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2321
			M.P. poz. 297	
114	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	24-04-2014	pdf, html	2333
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
115	w sprawie uczczenia pamięci Józefa Chełmońskiego	04-04-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2108
			M.P. poz. 295	
116	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Krzysztofa Borkowskiego	04-04-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2213
			M.P. poz. 296	
117	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	04-04-2014	pdf, html	2288
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
118	w sprawie wyboru uzupełniającego do składu osobowego Komisji Etyki Poselskiej	04-04-2014	pdf, html	2289
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
119	w sześćsetlecie nawiązania polsko-tureckich stosunków dyplomatycznych	02-04-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2260
			M.P. poz. 267	
120	w sprawie wyboru uzupełniającego skład Trybunału Stanu	21-03-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2208
			M.P. poz. 253	
121	w sprawie uczczenia pamięci Jacka Kuronia	21-03-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2225
			M.P. poz. 252	
122	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	21-03-2014	pdf, html	2236
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
123	w sprawie uczczenia 25. rocznicy obrad Okrągłego Stołu	14-03-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2126
			M.P. poz. 225	
124	w sprawie 15. rocznicy członkostwa Polski w NATO	12-03-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2204
			M.P. poz. 224	
125	w sprawie solidarności z Ukrainą	05-03-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2187
			M.P. poz. 186	
126	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Ryszarda Zbrzyznego	21-02-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2038
			M.P. poz. 182	
127	w sprawie upamiętnienia pułkownika Ryszarda Kuklińskiego	21-02-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2066
			M.P. poz. 183	
128	w sprawie udziału Rzeczypospolitej Polskiej w pracach Unii Europejskiej w okresie lipiec-grudzień 2013 r. (przewodnictwo Litwy w Radzie Unii Europejskiej)	21-02-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2098
			M.P. poz. 173	
129	w sprawie uczczenia pamięci Macieja Rataja w 130. rocznicę urodzin	21-02-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2166
			M.P. poz. 174	
130	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	24-01-2014	pdf, html	2082
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
131	w sprawie wydarzeń na Ukrainie	24-01-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2083
			M.P. poz. 102	
132	w sprawie uczczenia pamięci Wincentego Witosa w 140. rocznicę jego urodzin	22-01-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2062
			M.P. poz. 121	
133	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Zbigniewa Dolaty	10-01-2014	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1968
			M.P. poz. 43	
134	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	10-01-2014	pdf, html	2044
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
135	w sprawie upamiętnienia 32. rocznicy wprowadzenia stanu wojennego	13-12-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2008
			M.P. poz. 1032	
136	w 95. rocznicę wybuchu Powstania Wielkopolskiego	13-12-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2011
			M.P. poz. 1033	
137	w sprawie uczczenia pamięci Włodzimierza Przerwy-Tetmajera w 90. rocznicę jego śmierci	12-12-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1947
			M.P. poz. 1031	
138	w sprawie ustanowienia roku 2014 Rokiem Oskara Kolberga	06-12-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1784
			M.P. poz. 1016	
139	w sprawie ustanowienia roku 2014 Rokiem Jana Karskiego	06-12-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1872
			M.P. poz. 1019	
140	w sprawie ustanowienia roku 2014 Rokiem św. Jana z Dukli	06-12-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1873
			M.P. poz. 1017	
141	w sprawie wyboru uzupełniającego posła członka Krajowej Rady Prokuratury	06-12-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1930
			M.P. poz. 1002	
142	w sprawie upamiętnienia 95. rocznicy przyznania Polkom praw wyborczych	06-12-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1969
			M.P. poz. 1018	
143	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	06-12-2013	pdf, html	1981
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
144	w sprawie sytuacji na Ukrainie	03-12-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1954
			M.P. poz. 1021	
145	w sprawie wyboru składu osobowego Komisji Nadzwyczajnej do spraw energetyki i surowców energetycznych	22-11-2013	pdf, html	1940
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
146	w sprawie powołania Komisji Nadzwyczajnej do spraw energetyki i surowców energetycznych	08-11-2013	pdf, html	1662
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
147	w 65. rocznicę śmierci Kardynała Augusta Hlonda	08-11-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1830
			M.P. poz. 967	
148	w sprawie uczczenia polskich żołnierzy biorących udział w bitwie pod Lenino	08-11-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1839
			M.P. poz. 970	
149	w sprawie upamiętnienia 95. rocznicy powstania rządu Ignacego Daszyńskiego	08-11-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1880
			M.P. poz. 969	
150	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	08-11-2013	pdf, html	1903
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
151	w sprawie uczczenia pamięci Tadeusza Mazowieckiego	06-11-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1879
			M.P. poz. 968	
152	w sprawie uczczenia 1150. rocznicy misji chrystianizacyjnej świętych Cyryla i Metodego wśród Słowian	23-10-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1447
			M.P. poz. 897	
153	w sprawie uczczenia sierżanta Józefa Franczaka, pseudonim Lalek, ostatniego żołnierza antykomunistycznego podziemia, w 50. rocznicę śmierci	23-10-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1613
			M.P. poz. 898	
154	w sprawie upamiętnienia 200. rocznicy śmierci księcia Józefa Poniatowskiego	23-10-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1768
			M.P. poz. 899	
155	w sprawie wyrażenia solidarności z prześladowanymi wspólnotami chrześcijańskimi na Bliskim Wschodzie, zwłaszcza w Syrii i Egipcie	11-10-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1702
			M.P. poz. 895	
156	w sprawie wyboru uzupełniającego posła członka Krajowej Rady Sądownictwa	09-10-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1778
			M.P. poz. 894	
157	w sprawie ustanowienia 17 września Dniem Sybiraka	27-09-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1446
			M.P. poz. 815	
158	w sprawie udziału Rzeczypospolitej Polskiej w pracach Unii Europejskiej w okresie styczeń-czerwiec 2013 r. (przewodnictwo Irlandii w Radzie Unii Europejskiej)	27-09-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1652
			M.P. poz. 816	
159	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Witolda Waszczykowskiego	27-09-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1674
			M.P. poz. 817	
160	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	27-09-2013	pdf, html	1775
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
161	w sprawie upamiętnienia 330. rocznicy bitwy pod Wiedniem	13-09-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1132
			M.P. poz. 790	
162	w sprawie ustanowienia dnia 20 września Ogólnopolskim Dniem Przedszkolaka	13-09-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1663
			M.P. poz. 754	
163	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	13-09-2013	pdf, html	1711
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
164	w sprawie wyboru nowego składu osobowego Komisji do Spraw Unii Europejskiej	13-09-2013	pdf, html	1712
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
165	w sprawie powołania i wyboru składu osobowego Komisji Nadzwyczajnej do rozpatrzenia poselskiego projektu ustawy o zmianie ustawy - Kodeks karny oraz ustawy - Kodeks karny wykonawczy i rządowego projektu ustawy o postępowaniu wobec osób z zaburzeniami psychicznymi stwarzających zagrożenie życia, zdrowia lub wolności seksualnej innych osób	30-08-2013	pdf, html	1679
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
166	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	30-08-2013	pdf, html	1680
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
167	w 70. rocznicę buntu więźniów w niemieckim nazistowskim obozie zagłady w Treblince	26-07-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1410
			M.P. poz. 685	
168	w sprawie przyjęcia sprawozdania z wykonania budżetu państwa za okres od dnia 1 stycznia do dnia 31 grudnia 2012 r. oraz w sprawie absolutorium dla Rady Ministrów	26-07-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1414
			M.P. poz. 684	
169	w sprawie uznania projektu rozporządzenia Parlamentu Europejskiego i Rady ustanawiającego ramy w zakresie dostępu do rynku usług portowych oraz przejrzystości finansowej portów za niezgodny z zasadą pomocniczości	26-07-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1567
			M.P. poz. 686	
170	w sprawie powołania Prezesa Najwyższej Izby Kontroli	26-07-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1595
			M.P. poz. 677	
171	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	26-07-2013	pdf, html	1606
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
172	o zmianie uchwały w sprawie powołania i wyboru składu osobowego Komisji Nadzwyczajnej do rozpatrzenia projektów ustaw deregulacyjnych	23-07-2013	pdf, html	1524
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
173	w sprawie uczczenia 70. rocznicy Zbrodni Wołyńskiej i oddania hołdu Jej ofiarom	12-07-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	327, 470, 536, 536-A, 1295, 1333
			M.P. poz. 606	
174	Karta Praw Osób z Autyzmem	12-07-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	380
			M.P. poz. 682	
175	w sprawie uczczenia pamięci profesorów uczelni lwowskich zamordowanych przez niemieckich okupantów w lipcu 1941 r.	12-07-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1385
			M.P. poz. 605	
176	w sprawie powołania Rzecznika Praw Dziecka	12-07-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1494
			M.P. poz. 680	
177	w sprawie uczczenia pamięci Aleksandra Fredry w 220. rocznicę urodzin	21-06-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1359
			M.P. poz. 581	
178	w sprawie sprawozdania Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji z działalności w 2012 roku	21-06-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1461
			M.P. poz. 583	
179	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	21-06-2013	pdf, html	1482
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
180	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	14-06-2013	pdf, html	1456
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
181	w sprawie ustanowienia dnia 4 czerwca Dniem Wolności i Praw Obywatelskich	24-05-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1281
			M.P. poz. 490	
182	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Zbigniewa Babalskiego	24-05-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1337
			M.P. poz. 508	
183	o zmianie uchwały w sprawie powołania i wyboru składu osobowego Komisji Nadzwyczajnej do rozpatrzenia projektów ustaw z zakresu prawa spółdzielczego	24-05-2013	pdf, html	1371
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
184	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	24-05-2013	pdf, html	1403
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
185	w sprawie uczczenia pamięci Grzegorza Przemyka - ofiary stanu wojennego w 30. rocznicę Jego śmierci	22-05-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1372
			M.P. poz. 509	
186	w sprawie udziału Rzeczypospolitej Polskiej w pracach Unii Europejskiej w okresie lipiec-grudzień 2012 r. (w okresie prezydencji cypryjskiej)	10-05-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1208
			M.P. poz. 444	
187	w sprawie przyznania Krakowowi roli gospodarza Zimowych Igrzysk Olimpijskich 2022 r. i Zimowych Igrzysk Paraolimpijskich 2022 r.	10-05-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1249
			M.P. poz. 445	
188	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	10-05-2013	pdf, html	1342
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
189	w sprawie upamiętnienia 140. rocznicy urodzin Wojciecha Korfantego	19-04-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1227
			M.P. poz. 426	
190	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	19-04-2013	pdf, html	1287
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
191	w sprawie wyboru nowego składu osobowego Komisji do Spraw Unii Europejskiej	19-04-2013	pdf, html	1288
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
192	w 70. rocznicę wybuchu Powstania w Getcie Warszawskim	17-04-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1266
			M.P. poz. 356	
193	w sprawie zmiany w składzie osobowym komisji sejmowej	22-03-2013	pdf, html	1198
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
194	w sprawie wyboru nowego składu osobowego Komisji do Spraw Unii Europejskiej	22-03-2013	pdf, html	1199
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
195	w sprawie uczczenia rocznicy powstania Polskiej Partii Socjalistycznej	08-03-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	994, 995
			M.P. poz. 170	
196	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Stefana Niesiołowskiego	22-02-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1087
			M.P. poz. 201	
197	o zmianie uchwały w sprawie powołania i wyboru składu osobowego Komisji Nadzwyczajnej do rozpatrzenia projektów ustaw z zakresu prawa spółdzielczego	08-02-2013	pdf, html	1072
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
198	w sprawie zmiany Regulaminu Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej	25-01-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	996
			M.P. poz. 62	
199	w sprawie upamiętnienia powstania Teatru Polskiego w Warszawie	25-01-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1055
			M.P. poz. 63	
200	w sprawie powołania i wyboru składu osobowego Komisji Nadzwyczajnej do rozpatrzenia projektów ustaw z zakresu prawa spółdzielczego	25-01-2013	pdf, html	1061
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
201	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	25-01-2013	pdf, html	1062
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
202	w sprawie uznania projektu dyrektywy Parlamentu Europejskiego i Rady w sprawie poprawy równowagi płci wśród dyrektorów niewykonawczych spółek, których akcje są notowane na giełdzie i odnośnych środków za niezgodny z zasadą pomocniczości	04-01-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1003
			M.P. poz. 24	
203	w 150. rocznicę wybuchu Powstania Styczniowego	04-01-2013	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1022
			M.P. poz. 23	
204	w sprawie uczczenia 200. rocznicy urodzin Hipolita Cegielskiego	14-12-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	868
			M.P. z 2013 r. poz. 7	
205	w sprawie wyboru uzupełniającego skład Trybunału Stanu	14-12-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	932
			M.P. poz. 1010	
206	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	14-12-2012	pdf, html	979
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
207	w sprawie uczczenia 100. rocznicy urodzin Jerzego Turowicza	07-12-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	824
			M.P. poz. 989	
208	w sprawie ustanowienia roku 2013 Rokiem Jana Czochralskiego	07-12-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	865
			M.P. poz. 990	
209	w sprawie ustanowienia roku 2013 Rokiem Juliana Tuwima	07-12-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	866
			M.P. poz. 988	
210	w sprawie ustanowienia roku 2013 Rokiem Witolda Lutosławskiego	07-12-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	867
			M.P. poz. 992	
211	w sprawie przeciwdziałania wykluczeniu społecznemu osób niepełnosprawnych	07-12-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	869
			M.P. poz. 991	
212	w związku z 90. rocznicą zamordowania prezydenta Gabriela Narutowicza	07-12-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	956
			M.P. poz. 995	
213	w sprawie ustanowienia 18 kwietnia Dniem Pacjenta w Śpiączce	23-11-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	326
			M.P. poz. 951	
214	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Antoniego Macierewicza	23-11-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	849
			M.P. poz. 926	
215	"w sprawie uczczenia 70. rocznicy powstania Rady Pomocy Żydom ""Żegota"""	23-11-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	907
			M.P. poz. 929	
216	w sprawie wyboru składu osobowego Komisji Administracji i Cyfryzacji oraz zmian w składach osobowych komisji sejmowych	23-11-2012	pdf, html	914
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
217	w sprawie uczczenia 70. rocznicy wysiedleń z Zamojszczyzny	23-11-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	915
			M.P. poz. 932	
218	w sprawie negocjacji wieloletnich ram finansowych Unii Europejskiej na lata 2014-2020	22-11-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	897
			M.P. poz. 921	
219	w sprawie udziału Rzeczypospolitej Polskiej w pracach Unii Europejskiej w okresie styczeń-czerwiec 2012 r. (w okresie prezydencji duńskiej)	16-11-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	719
			M.P. poz. 920	
220	w związku z 70. rocznicą powstania Narodowych Sił Zbrojnych	09-11-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	743
			M.P. poz. 890	
221	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	09-11-2012	pdf, html	795
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
222	w sprawie powołania i wyboru składu osobowego Komisji Nadzwyczajnej do rozpatrzenia projektów ustaw deregulacyjnych	09-11-2012	pdf, html	857
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
223	w sprawie zmiany Regulaminu Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej	24-10-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	466
			M.P. poz. 819	
224	w sprawie racjonalnego wdrażania polityki klimatycznej	12-10-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	499
			M.P. poz. 807	
225	w sprawie uznania projektu dyrektywy Parlamentu Europejskiego i Rady w sprawie zbiorowego zarządzania prawami autorskimi i prawami pokrewnymi oraz udzielania licencji wieloterytorialnych dotyczących praw do utworów muzycznych na potrzeby ich wykorzystania na internetowym polu eksploatacji na rynku wewnętrznym za niezgodny z zasadą pomocniczości	12-10-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	791
			M.P. poz. 794	
226	w sprawie wyrażenia Radzie Ministrów wotum zaufania	12-10-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	799
			M.P. poz. 769	
227	w sprawie uczczenia pamięci Zofii i Stefana Korbońskich	12-10-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	800
			M.P. poz. 793	
228	w sprawie uznania projektu rozporządzenia Parlamentu Europejskiego i Rady w sprawie badań klinicznych produktów leczniczych stosowanych u ludzi oraz uchylenia dyrektywy 2001/20/WE za niezgodny z zasadą pomocniczości	10-10-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	710
			M.P. poz. 785	
229	w sprawie uczczenia 20. rocznicy nawiązania stosunków dyplomatycznych między Rzecząpospolitą Polską i Republiką Mołdawii	28-09-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	736
			M.P. poz. 745	
230	w sprawie uczczenia 90. rocznicy rozpoczęcia budowy portu morskiego w Gdyni	28-09-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	746
			M.P. poz. 707	
231	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Stanisława Pięty	14-09-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	566
			M.P. poz. 675	
232	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności cywilnej posła Piotra Chmielowskiego	14-09-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	620
			M.P. poz. 674	
233	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	31-08-2012	pdf, html	630
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
234	w sprawie wyboru nowego składu osobowego Komisji do Spraw Unii Europejskiej	31-08-2012	pdf, html	685
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
235	w sprawie hołdu wszystkim zamordowanym i represjonowanym na terenach Związku Radzieckiego w ramach tzw. Operacji Polskiej w latach 1937-1938	31-08-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	687
			M.P. poz. 676	
236	w sprawie przyjęcia sprawozdania z wykonania budżetu państwa za okres od dnia 1 stycznia do dnia 31 grudnia 2011 r. oraz w sprawie absolutorium dla Rady Ministrów	27-07-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	447
			M.P. poz. 569	
237	w sprawie wyboru sędziego Trybunału Konstytucyjnego	13-07-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	507
			M.P. poz. 506	
238	w sprawie uczczenia 90. rocznicy powrotu części Górnego Śląska do odradzającego się Państwa Polskiego	13-07-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	575
			M.P. poz. 512	
239	w sprawie usunięcia niezgodności w ustawie z dnia 5 listopada 2009 r. o spółdzielczych kasach oszczędnościowo-kredytowych	28-06-2012	pdf, html	393
240	w sprawie nadania Stadionowi Narodowemu w Warszawie imienia Kazimierza Górskiego	28-06-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	488
			M.P. poz. 574	
241	w sprawie Sprawozdania Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji z działalności w 2011 roku	28-06-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	522
			M.P. poz. 573	
242	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	28-06-2012	pdf, html	529
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
243	w sprawie uczczenia pamięci Andrzeja Frycza-Modrzewskiego	15-06-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	300
			M.P. poz. 452	
244	w sprawie udziału Rzeczypospolitej Polskiej w pracach Unii Europejskiej w okresie lipiec-grudzień 2011 r. (w okresie polskiej prezydencji)	15-06-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	417
			M.P. poz. 453	
245	w sprawie uczczenia 75. rocznicy rozpoczęcia budowy Centralnego Okręgu Przemysłowego	25-05-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	437
			M.P. poz. 451	
246	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	25-05-2012	pdf, html	438
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
247	w sprawie wyboru nowego składu osobowego Komisji do Spraw Unii Europejskiej	25-05-2012	pdf, html	439
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
248	w sprawie uznania projektu rozporządzenia Rady w sprawie wykonywania prawa do podejmowania działań zbiorowych w kontekście swobody przedsiębiorczości i swobody świadczenia usług za niezgodny z zasadą pomocniczości	11-05-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	392
			M.P. poz. 349	
249	w sprawie wyboru uzupełniającego do składu osobowego Komisji Etyki Poselskiej	11-05-2012	pdf, html	402
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
250	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	11-05-2012	pdf, html	403
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
251	w sprawie wyboru nowego składu osobowego Komisji do Spraw Unii Europejskiej	11-05-2012	pdf, html	404
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
252	w sprawie powołania i wyboru składu osobowego Komisji Nadzwyczajnej do rozpatrzenia niektórych projektów ustaw z zakresu zabezpieczenia społecznego	27-04-2012	pdf, html	360
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
253	w sprawie wsparcia Rządu Rzeczypospolitej Polskiej i wezwania Parlamentu Europejskiego do aktywnego działania na rzecz uproszczenia wspólnej polityki rolnej, konkurencyjności i postępu oraz wprowadzenia równych i niedyskryminujących zasad podziału między państwa członkowskie Unii Europejskiej środków na dopłaty bezpośrednie dla rolników	25-04-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	140
			M.P. poz. 295	
254	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	13-04-2012	pdf, html	315
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
255	w sprawie uczczenia pamięci Jana Rybkowskiego w 100. rocznicę Jego urodzin	30-03-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	184
			M.P. poz. 239	
256	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	30-03-2012	pdf, html	272
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
257	w sprawie sytuacji w Republice Białoruś	02-03-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	227
			M.P. poz. 144	
258	w sprawie uczczenia pamięci Zygmunta Krasińskiego w 200. rocznicę Jego urodzin	17-02-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	149
			M.P. poz. 119	
259	w sprawie upamiętnienia 70. rocznicy powstania Armii Krajowej	17-02-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	198
			M.P. poz. 114	
260	w sprawie powołania Prezesa Urzędu Komunikacji Elektronicznej	27-01-2012	pdf, html (przed publ. w M.P.)	124
			M.P. poz. 70	
261	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	27-01-2012	pdf, html	166
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
262	w sprawie powołania i wyboru składu osobowego Komisji Nadzwyczajnej do spraw zmian w kodyfikacjach	13-01-2012	pdf, html	131
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
263	w sprawie wyboru posłów członków Krajowej Rady Prokuratury	22-12-2011	pdf, html (przed publ. w M.P.)	82
			M.P. z 2012 r. poz. 10	
264	w sprawie wyboru posłów członków Krajowej Rady Sądownictwa	22-12-2011	pdf, html (przed publ. w M.P.)	83
			M.P. z 2012 r. poz. 11	
265	w sprawie udziału Rzeczypospolitej Polskiej w pracach Unii Europejskiej w okresie styczeń-czerwiec 2011 r. (podczas prezydencji węgierskiej)	22-12-2011	pdf, html (przed publ. w M.P.)	86
			M.P. z 2012 r. poz. 7	
266	w sprawie uczczenia pamięci Karola Józefa Lipińskiego w 150. rocznicę Jego śmierci	22-12-2011	pdf, html (przed publ. w M.P.)	87
			M.P. Nr 118, poz. 1192	
267	w sprawie uczczenia pamięci Václava Havla	21-12-2011	pdf, html (przed publ. w M.P.)	94
			M.P. Nr 118, poz. 1191	
268	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	16-12-2011	pdf, html	81
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
269	w sprawie utworzenia Polskiej Grupy Unii Międzyparlamentarnej	15-12-2011	pdf, html (przed publ. w M.P.)	61
			M.P. Nr 118, poz. 1190	
270	w sprawie wyboru składu osobowego Komisji do Spraw Służb Specjalnych	01-12-2011	pdf, html	15
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
271	w sprawie wyboru zastępcy przewodniczącego Trybunału Stanu	01-12-2011	pdf, html (przed publ. w M.P.)	31
			M.P. Nr 113, poz. 1145	
272	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	01-12-2011	pdf, html	34
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
273	w sprawie wotum zaufania dla Rady Ministrów	19-11-2011	pdf, html (przed publ. w M.P.)	wniosek bez nr. druku
			M.P. Nr 105, poz. 1057	
274	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	19-11-2011	pdf, html	13
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
275	w sprawie wyboru składu osobowego Komisji Etyki Poselskiej	19-11-2011	pdf, html	14
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
276	w sprawie wyboru składu osobowego Komisji do Spraw Unii Europejskiej	19-11-2011	pdf, html	16
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
277	w sprawie wyboru członka Trybunału Stanu	19-11-2011	pdf, html (przed publ. w M.P.)	20
			M.P. Nr 105, poz. 1058	
278	w sprawie wyboru Trybunału Stanu	17-11-2011	pdf, html (przed publ. w M.P.)	6
			M.P. Nr 105, poz. 1056	
279	w sprawie ustalenia liczby członków Komisji do Spraw Służb Specjalnych	17-11-2011	pdf, html	7
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
280	w sprawie wyboru składów osobowych stałych komisji sejmowych	17-11-2011	pdf, html	8
			(uchwała niepublikowana w M.P.)	
281	w sprawie wyboru sekretarzy Sejmu	17-11-2011	pdf, html (przed publ. w M.P.)	9
			M.P. Nr 104, poz. 1043	
282	w sprawie zmiany Regulaminu Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej	17-11-2011	pdf, html (przed publ. w M.P.)	10
			M.P. Nr 104, poz. 1044	
283	w sprawie wyboru Marszałka Sejmu	08-11-2011	pdf, html (przed publ. w M.P.)	wniosek bez nr. druku
			M.P. Nr 100, poz. 1008	
284	w sprawie ustalenia liczby wicemarszałków Sejmu	08-11-2011	pdf, html (przed publ. w M.P.)	1
			M.P. Nr 100, poz. 1009	
285	w sprawie wyboru wicemarszałków Sejmu	08-11-2011	pdf, html (przed publ. w M.P.)	2
			M.P. Nr 100, poz. 1010	
286	w sprawie wyboru wicemarszałka Sejmu	08-11-2011	pdf, html (przed publ. w M.P.)	3
			M.P. Nr 100, poz. 1011	